冇自信可以點？

毒撚

毒絲

勁易面紅 超無自信

覺得周街都靚女好自卑

真心覺得自己無野好

及早投胎
希望下世靚仔d

果斷砍掉重練